Procédure d'installation :

Cloner le dossier GIT du projet
Placer le dossier GIT dans le dossier www de Laragon
Créer la base de données avec le bon nom
faire un migrate
faire db:seed
Pour tester, créer un contact et remplir les informations nécéssaire
